澳門電視台報打風新聞 已經開始用香港天文台既圖

其實唔怪得佢地
因為上個風好似澳門氣象局連路徑圖都錯左

其實澳門咁撚細整個電視台把撚？
不如香港島九龍新界大嶼山又整個

有咩衝突

我淨係知CCTVB用支那氣象台路徑

電視台關大細咩事

有無圖?

有冇片

正正代表佢地係一個獨立地區

其實點解佢地會搞成咁？

所以個電視台咪等於政府喉舌

因為賭場要返早班

好似係

用還用，落source 啊仆街

自膠